有預感Face ID 將會攪到蘋果一鑊粥

到時an狗又跟風

咪撚戇鳩啦

安災狗

touch bar 有版你睇

利申mbp tb user

such a stupid comment

竟然唔係 OLED 退貨搞到一鑊粥

屏幕野應該唔會搞到好嚴重, 最多整過
但Face ID 就有好根本性問題